香港p牌仔到外國渣車一問

荷蘭
英國
美國
加拿大
意大利
澳洲

想問係咪一定要國際牌先可以渣車

如果你知道以上是但一個國家的規矩
請不吝賜教

小弟下年exchange 又驚出入唔方便 而家考慮學車

Google can help you

Google都唔識用唔好學人上網

p 牌唔渣得

要過左p先可以申請國際牌
你連車都中未學
當你依家報考車一take pass完都係9個月後既事
姐係18年 8-9月
過埋P都要一年後姐係19年

個師傅話有d國家得有d唔得

部分國家同香港有互換協議嘅就可以揸

澳洲（Victoria）可以拎住香港p牌直接揸，唔使國際牌

謝巴打

加拿大轉右紅燈當stop sign, 轉左綠燈隔離直去冇車去先轉

考完車唔該唔好即刻係外國揸車，經驗都未夠係外國揸車只會害人害己

考完車第一件事就係補鐘

補鐘係唔夠，你冇自己一個揸過車嘅經驗就係外國揸車係好危險而且你連香港嘅例都未熟就要讀埋外國嘅法例，你肯定你顧慮到咁多嘢？